Taking my time to perfect the beat

I still got love for the streets
it's the 社-會-主-義-者-佛-利-民

用十分鐘諗咗個改進版
呢個可以rap快啲
Taking my time to perfect the beat
I still got love for the streets
it's the 佛(狒)-利(哩)-民(蚊)

唔識但估計同Kendrick同level

steal

係有啲料

諗緊點diss你畀多十日時間我

算數啦利民兄

第一次聽

清咁能resourceful點解會媾吾到呂

想知一個正評邊個畀

Gogogo ahead
Bebebe the best
Go ahead be the best
利神is the best

嘩

What?

the verse's sick

Thanks brother
Urs are dope too

超yo

我一向覺得佛清係public emily級數

ngo